開始覺得同人相處好失望😞

死都唔認錯個堆
上司
父母
朋友

跟足公司條例規定但做錯事，寫字樓係唔會錯

死都話佢地以前都係咁，所以子女冇權話父母錯
唔可以抱怨佢地窮又係咁生

女人係無真心朋友的

可能係自己問題，但我真係覺得好失望

冇真心朋友呢樣野我明

最灰係失望又點

唔好諗住出嚟做嘢會識到朋友 個個都各懷鬼胎

朋友上 有同感